有冇人係厚唇得黎又靚仔？

我係街度見到d厚唇既人通常都唔靚仔 究竟有冇人係厚唇得黎又好睇 求圖片支援！

呢種得唔得

單眼皮
大鼻
厚唇
好想死左去
仲醜過八兩金

咁似我既 我都係咁樣

呢個都幾型

屌你老母

女人就得

中哂但我都幾靚仔

來自星星的你個男主角

靚仔啊 但唔係厚唇喎

阮兆祥

柒到喊

厚唇要有靚眼靚鼻carry
姐係就算姐住個咀都靚
而且塊面唔可以闊 一闊就變醬爆

單眼皮 大鼻 厚唇

係咪zico

係

好俊俏

個嘴P過既

坤哥

點解女仔厚都會靚